R. Janvier nous dit que le principal défaut de l'exercice 11.1 est qu'il est trop difficile pour un exercice 1 : cet exercice a déjà été proposé dans 2 autres sujets mais en exercice 2. De plus, imposer une méthode de résolution sur un exercice qui n'est pas un texte à trou n'a pas beaucoup de sens : que faire si le candidat répond à l'exercice mais sans utiliser la méthode ?

Cette exercice doit être supprimé et remplacé.